【清零】香港交通意外全年113人死亡，1996人情況嚴重，總傷亡人數為20218人。要求政府實施道路分區戒嚴！！！！！

二零一九年香港交通意外全年總傷亡人數20218，113人死亡，1996人情況嚴重。
要求政府實施馬路分區或階段性戒嚴，以減低交通意外死亡人數及減低香港醫療體系負擔

另外車撞行人宗數更達至2737宗
希望政府實施行人路階段性分區戒嚴，因為上返行人路都係會死人
希望政府根據統計科學原則盡快行動
救得一個得一個